拎刀斬人斬斬穿肺都唔告意圖謀殺 比人追住掟磚自衛就告謀殺

個官擺明係紅
但都唔好忽略左律政司係幾咁選擇性控告

【入黎我話你知香港點獨立】

高尚情操

你咪亂講，我明明睇片見到係個藍絲C9掟既。

是撚但啦 唔係你同我講左係乜就係乜
到時上庭佢地自己睇片

香港社會運動需要轉型